好熱，好臭

好想索

好無俾我索下
好鍾意酸宿味
好想大大力索落去

做乜唔貼返自己對腳同個胸出嚟

唔知開咩台好 黑絲隻腳要點擺先靚

咪咁啦，我學識左襯衫
唔智再咁大媽打扮啦

利申：無圖

沖涼啦

Had bath already

想識你

而加唔臭啦

都想識